究竟d地盤佬一日食幾多煙

嘩 搭地鐵一坐埋黎 成陣煙屎味
難得有位坐下都走開
其實佢地知唔知自己好影響到人

總之煙鏟都要仆街死

煙同塵，你係佢地點揀